[An/iOS] Orna (11) - 虛擬實境+ 傳統RPG Stand with Hong Kong

FAQ
點回血？邊度有得買水?
買水回血 可以等佢自己回 不過好慢
水好平 喺街見到嗰啲SHOP任買 所以快啲啪晒啲水升LV最好
新玩唔洗慳藥水 啪晒佢升LV就得

下面條紫BAR係乜鳩黎?
WARD 你用咗防守之後兩TURN會有部份DAMAGE扣落到WARD
到後期會有d盾技可以防3/5/7 turn同埋吸收多d傷害

入咩Faction好?
無所謂 唔同Faction只會影響你8星轉做乜野神 (冰火雷土神)
同埋用自己國嘅屬性技能會有+25%加成
連登公會
冰國: [HK] The North
電國: [HK] Imperial

法師裝限戰士用/戰士裝限法師用 係咪ON9?
4星之後可以用到

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?
隻GAME每25LV一個TIER 怪 裝 職全部都會多粒星 建議爆水打

寵有咩用? 抵唔抵買?
初期建議快啲上咗T4先 (4星)
寵都有唔同用途
識HEAL / 解狀態 / sleep人/ 破魔防 / 大大力打怪
初期推薦:
3* Ghost (Sleep) 4* Wisp (Heal)

起野/升野要用Wood/Stone/etc 點攞?
打怪跌/拆裝
撳自己 -> Inventory -> Dismantle

你地成日講咩升星轉職 點升/轉架
撳自己 -> customize -> class

點解我入咗Kingdom都無得打Raid?
入Kingdom要夠24個鐘先打得

做乜個地圖黑鳩晒
夜晚八點後會天黑 你撳右下角有得用火把
火把可以喺SHOP買 好平 見到可以買定啲備用

我英文差 唔撚玩喇屌
其實隻GAME都唔算太多英文 認吓啲圖都夠
主要都係堆怪啲名 啲字平時都唔會用到

我係毒撚 唔鍾意出街
如果屋企有SHOP可以喺屋企FARM怪
其實啲怪死咗就會生多隻出黎 打唔完
雖然無咁方便同埋會悶少少 不過都升到
屋企無SHOP都得 你求其去任何一間買定一大堆藥水就OK

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

新手篇
一開始有三個職揀 賊 戰士 法師
揀咩都無乜所謂 後期啲職都係基於呢三個職再升上去嘅分支黎
無撚得跳星 無撚得跳星 無撚得跳星
新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺 咁就可以快啲上三星
隻game比較得意嘅地方係你唔洗每個職都重新升一次lv
lv係共通 你unlock咗個職就任轉 轉返做其他職啲招都keep住有得用
所以轉職影響嘅只係基礎數值 著到嘅裝 同埋被動

lv10 要揀陣營 (Faction)
有4個屬 影響唔算太大
主要係你嗰個屬嘅招會加攻加防 同埋好後期某啲職係限陣營揀
詳情睇FAQ 入咩Faction好

lv25 有國家系統 (Kingdom)
主要係開Raid打 (所有人一齊打一隻怪)
同埋開戰 (War) 就同其他國家挑機
算係主要收入來源之一 所以點都搵個入咗先

建議大家一開始啲裝唔洗點升 就咁打到下個Tier換新就得
頭三個Tier (1-3星, lv1-75) 啲裝就咁Lv1 都夠用
Tier4 (4星, lv75-99) 開始啲裝就要去Blacksmith升吓先夠打

前期比較有用嘅怪:
Fallen XXXX系列: 跌返相對應個職嘅武器 算係同星數入面比較好
Living Armor系列: 啲裝好撚高防
Mimic: 鳩衝 跌好撚多野

簡介
呢隻GAME有啲似最早期FF DQ嗰種傳統回合制JRPG
主要都係周圍打怪升LV 打裝 霸地
地圖上面除咗怪 仲會有啲NPC同建築 可以接任 升裝 買寵 買補給品 之類
如果係自己起嘅建築仲可以升級 會出啲好啲嘅野
之前出pokemon go我都幾中意個idea 但個戰鬥系統鳩撳實在太悶
呢隻都叫做真係有戰鬥 玩落幾得意 希望可以多啲人一齊玩

平時打怪個畫面

Menu都係啲基本RPG野

霸咗地就會自動GEN資源 越多人喺你領土打怪 你收入就越高

新手唔該睇完FAQ先問 呢堆問題全部答過好多次
高LV大佬打RAID唔好咁大力 留返啲資源俾啲新手攞
建議大家淨係打其他國家嘅人 見自己人啲地唔好打
開raid唔洗自己orns

比較有用嘅網:
lin:

九月七
九月八

Lm

五大訴求 缺一不可

九月八領事館組隊

打到把194% VENIN.... 如何時好

正呀，我都想要

雷神定秘劍定盾戰

把野LV10 都唔夠火神180%杖 攻高

把嘢用嚟farm嘢已經算好勁

就係唔知用邊隻近戰FARM好

岩岩升到75級
出左件3星紅裝 洗唔洗升級

可以升兩三級用住先
不過就唔駛諗住升到10lv

Farm嘢靠高攻秒嘅就秘劍啦

秘劍*盾戰副職

新post lm

睇睇個身, 好似冇乜7 8 星防裝

驚人多到收唔到訊號woo又

我樓下搶我地嘅人 幾日內從druid升到nekromancer 好癲

要試過先知

成就殺王殺夠1萬隻就完

要儲定筆錢第時買9星class
6星50 7星200
8星350/500
9星估計都起馬 700以上

爆肝

好開心，hkgg終於打我了

群體嘲諷
安心等9星
但想開近戰玩老鼠棍同雷神鎚

喊出黎 度度都俾hj收晒
自己得幾塊地就日日俾人打到不要不要

你地快d打下hj d地啦
好悶啊

佢太強了
要有效打到佢我預計要一個月

不過今日mh偷跑了

邊有咁快 都未開門
一手玩orna 一手玩mh

我預計0者
我都好想可以挑戰下最強果幾個
如果有得打，呢隻game我應該當打完

一陣lunch飛的去ssp攞

2隻驚都冇衝突
你咪返工返學出街玩orna 係屋企mh
除非你係毒毒... 24hr 係屋企

份工比較彈性，你睇我路徑都大概知啦

你返工果時都打唔到mh架啦

呢排放工有係屋企睇直播之後開晒斬卒仔打raid嘛

終於等到隻白龍，兩個幾月，開左差唔多三十間寵物店

地點：馬灣

2面都玩 ，easy

大佬記得set public

好似個個人見到都唔同

左青龍右電話

你都可以去大西北搵佢

佢應該唔夠你pvp,認真比較之後我覺得

應該輕鬆殺到我死靈
但用盾戰防應該磨得乾佢

你盾戰配個副職真係好硬淨

仲完善緊 宜家淨係防火水暗, 電同土要靠飾品
公會戰果時睇住對面係咩國黎換
咁樣就好大機會雙殺到對面

哇，可以行晒六屬咁驚
暗有咩裝防

4屬都有飾品, 無飾品就靠防具/盾
但暗同龍屬都好似得防具/盾但無飾品

不嬲都set publix
打到把200% dragon scroll
不過已經升左把196%到masterforged

咁麻煩換黎換去
我懶到直接睇血量職業用 summon i / ii
然後....沒然後

show blocked user.....
打左就黎有500條黑龍， 未見過紅scroll
戒子 同書都有了

龍屬特性，其實唔知佢尅既方向，係咪龍騎同龍既招就防到？

題外話，有無得鎖住藥水類既野，成日食錯x藥水

死靈summon dead 2已經1炮打死9成職業
唔轉其實都明嘅
但公會戰要羸先有錢
俾對面少得1分得1分

今日打arena都有得自動拆裝

公會戰一係停賽
load到俾你低1星既都唔駛諗
但load到比你高20lv既...換裝都冇用，睇彩數

龍騎招Blightstrike同flare系列都係龍屬 不過都比較少人用
但係arena好多人帶橙龍, 都係用龍屬/火招 有空間真係可以防下

仲有近戰其實都多人用紅龍同綠龍武
都可以防到

利申：成日打人紅字

summon dead 好少紅

summon dead其實應該係暗屬
但宜家好似係無屬咁樣 無野擋到

offtopic 灣仔188 偷了 398

HJ巴打威武 我港九都搵到佢身影

想知喺咪真喺會人人見到唔同 如果唔同 我廢事特登過嚟

我上次入屯門就真係見到

台灣最勁果隻暫時見到既都係mj

想問pale dragon強係邊 我見人人有一隻 我依家用緊wisp

稀有囉 威囉

其實佢會瘋狂上t 雙防 ，回250，解所有debuff 解咀咒
用hollystrike i ii 打人
都用實用

強係解咒同上防

都"幾"實用

留意返9月綠帽王個tox 白龍係解唔到的

白水怒轟

戴咗綠帽

飲完佢又上
成日ill 罰停

台灣多唔多鬼
定係真係有活躍玩家

但成完成隻先1億經，有dd效益唔夠

呢隻就真係為裝多過為經
想要隻紅戒
要經打番arthus抵玩d

都係打2王上150
Starlord上175
Arthur上200
其餘果幾隻王都係觀賞用

重點係要菇
上一隻有7粒

屌我接唔到starlord大技 巴打救我 我仲刷緊2王

建議刷小怪刷好副裝升番咁上下再去刷Starlord
呢隻game lvl無乜用 裝備行先

starload 魔防1200 UNBUFF, 有1800血左右即可

國家無錢，宜家我只能硬食Titan,骨仔

唔夠打就砌裝，喪斬同星怪，當你齊同星裝有一定升級既裝

你就會發現越過左之前既欄路怪

好多鬼同好多無人既地

同埋學ward技 開ward同多條血一樣咁濟

擋尾王都係冇用 全部0

其實每個tier都係
都係要爆肝打齊裝同升裝
刷王只不過係係果個tier已經無所求 快速升lv轉下個tier既方法

跳槽

想問下打副本既Key邊到有得拎
定係要課金買

打boss/raid有機會會跌

Thx

今日d王有毒 一入就開大

去到台灣，我張漫遊咭 load 唔到定唔到位 😭😭

買張本地sim試下

上年用本地玩唔到另一隻

我用 local wifi 都唔得，搵緊 vpn

我用台灣大哥大 無問題

推一推

真係mh出左，少左人woo

何以見得

昨晚無咩人打我d地

周末係咁

今日德福、九龍灣！黎啦

成條路都係hj 巴
點打

合力

不分化 不割蓆

我地同會

一係你搶左先 再俾我收

同會有個Spring Pocket都打我d地
佢再keep住打我就掃番轉頭

出現了

今日青衣東涌赤鱲角

我係我樓下附近霸地做山寨王就好 十幾塊已滿足
HJ巴打係九龍打得火熱

我完全打不過

宜家同佢打真係苗子魔童打孫悟空啊

有能力動搖到你？應該無幾個吧？

守地又唔識回血
你有心磨點都打得羸

係無閑:極意悟空

太古日日俾LEGO 打到開花

反正你一兩炮完事 咪當大家亙刷下囉

打唔中咪

電腦好蠢嘅 應該打到兩三下

今日第一次刷到starlord 27萬 但係druid冇滿狀態所以都係剛剛好比大技秒
等等上battlemage再打過

Btw我剛剛先係reddit見到可以長按藥水圖案auto heal 我一直都係咁入去補

加油
到刷到starlord就可以直上175
到時就真正開始研究點配裝
可以殺到好多人架喇

回帶第N次

仲用緊SE
成日都撳唔中

一日之後又得

巴打準備以後比台灣人搶地了

我上125LV之後一直打唔到ornate裝 乾脆把心一橫想衝上175再算
之前一直打到紅武紅甲所以過的好滋潤 後面就

幾年前都有玩ingress

選舉困難 野外用 VENIN 定 HORROR好...

VENIN: +EXP +ORNA
HORROR: +跌寶率

戰報: 地神杖都出埋 195%

火神杖可以收皮

我剛剛係太安樓果邊見到巴打將lego啲地掃平

thai唔係秦國咩？

我頭先淨係望到SE asia 冇讀到最尾

被發現了

其中有一隻差D唔夠打, 開場第1下就5連砍. 差D秒殺
成9000幾血

Cool down完了 我要同kuma巴打格劍

輕鬆吃

有冇人有興趣領養白龍，我未夠lv買

一直都只出 legendary

先唔講%
火神純dps + 個冇用既火dot
地神有得+200魔
俾我我都會揀多200魔

小怪 野外王 pvp 一炮死 ，打raid 王又上唔到dot
最最最多係野外狂暴王先考慮
但呢個機會率仲低過出紅

巴打會建議我將依把升上lv10用住先？ bot話190%
我本身用緊都係依把 不過legendary
tier7好似得依個同ankh係杖

升升 都升
等下把升都要時間

主要係我見d料夠 mythril同wood我都有6-700夠升上lv10 雖然係小怪裝 但路邊boss嗰裝難打材料 反而難上lv10

基本上邊把高就升 你冇一把可用既看門口
一出把好野，你仲要等成個星期升lv
拖慢晒成個進度

巴打依家用緊把武器數值係點 可唔可以貼出黎參考下

我升緊幾把

果時gm用 pvp 紅
轉gm用近戰....然後有幸水神出紫杖
轉死靈後先升到lv5頂住先

然後199% typhone... 因為太勁，直接demon
然後出18x頭 火神杖 升lv10 （冇料master)
根住就琴晚地神杖

typhon 915純攻
火杖1032 純攻

我把190% 升到lv10先600攻 果然boss出嗰裝都係高一班

應該係 raid>普通boss >小怪
raid王就算出，仲未計海量料，升黎唔化算
高星既裝 有料多就升10先，當看門口都好

我已經升緊把近戰，以備不時之需

岩岩開始玩，想問下去到3星之後有冇話魔法師勁過戰士咁

有裝就勁 不過前期戰士會易升D

打極都legend開始無咩心機玩

正如我都應該殺左黑龍約有500條....
仲未出紅卷一樣

有得交易既話我送一套武器俾你

如果有得交易，應該都限 3 星以下

第一次揪贏提亞瑪特 結果武器化成灰

好快你就會多到賣

legendary 幾值錢嫁，我多數 sell，唔會 dismantle

未去到要MF/DF都唔會感受到缺錢嘅問題

新手想問下
依家92 lv
但仲係unlock左3星法師only

應該點樣賺多d orns?
同埋點霸地 想搶地但d人好勁

前期orns主要都係靠做quest同achievement拎，你都可以試下打唔打得贏地城（中後期主要收入來源）

如果打細怪唔穩陣嘅話可以升一兩lv d裝，拉高少少stat

暫時爆水打都仲夠打
但日日都係屋企farm

好似解唔到quest咁

解quest搭車用蠟燭真係首選
不過daily做唔晒其實好正常
都係隨緣盡做

蠟燭係邊度買？
同埋有咩作用
好似唔覺見過

蠟燭都係打raid跌多
shop好少有得賣
黃色蠟燭 -> 出大量怪
紅色蠟燭 -> 只會出你個tier嘅怪

好想係屋企附近瘋狂起shop
依家先得十間左右好唔夠用

做乜起咁多shop ?
petshop我就明

博佢每日刷新出monster remain同其他可以買嗰道具

冰會 Lego horse有冇mon post
掃咗好多隻balor同arthus

唔夠lego哥打啦

佢就快上200

開波俾佢斬5刀重傷

你慢慢上buff打

緊係唔係

你有神兵 先手都要食5刀

佢秘劍黎 有9000幾血
我儲第一下summon dead ，佢就5刀打到我紅

你都知秘劍怒miss 幾煩架啦

咁咪仲勁過hkgg
佢已經係香港第一祕劍

何以見得勁過hkgg
hkgg 我有輸過.... lego就9000 血果隻有少少難度
上盾後都係一炮打死佢

不過hkgg因為用raider攪到好少血
唔係應該都守到下

一炮一隻秘劍 人人有責

Kuma巴打唔好意思，工作關係去左慈雲山、藍田

公平咩公平咩 hj咁多地方唔打
我先得2，3塊 ，日日俾人打到7彩

如果老實咁講
只能夠說他太強了

一於攬炒
hj 巴你收埋我d地算啦

新手上路 53lv 開始卡住 有咩需要注意？
除左knight 有晒其他2星

我送左我d地俾你囉
我幾日後就出發去問蔡英文拎

怒刷小怪 + 解成就

台灣好似多左人玩

我見到自己國家有tw字既新人

送完未坐暖就冇 不了

有需要留名講下你地係邊區活躍多
咁我下次有機會去到果區見到你就唔打地
至緊要大家玩得開心

攬炒 我冇 你地都唔可以有

焦土

努力地升級打武，也會和他一樣強吧？

話說我地嗰度好似成日有人走？ 剛剛發現play9me巴打走左

1個week無on kick左嘖

ok

港島區啲地一日十幾個notice 比人打
今日屯公啲地又比返hkgg打返走
唔知幾耐先返屋企再打過啲地
其實啲地有咩用 見每日送啲嘢都得好少

其實無乜用
收益好少又難守
我當嚟刷存在感

打到自己樓下啲地好爽 有種領主嗰感覺 屋企外面嗰地就真係隨便打下無所謂

仲有一樣係刷排名
多地排名會高d 不過排名呢樣野都係學你話齋刷存在感用

我今日搭車經過北角天后嗰頭 巴打你啲地變左鬼城

變左鬼就好易打
可以去收哂佢

畢打自己人 不過我諗lego好快會黎搵你

Btw頭先有巴打邀我入隊 第一次遇到自己人

其實我地香港人玩得都好勁
睇番外國玩家 好多高lvl都玩得好差

聽講唔流行依種要肝嗰遊戲 不過佢地啲地真係多到飛起

佢哋d DM裝肝到飛起喎

我有時會開一開traveller睇下有冇自己人

時也命也 慢慢玩

巴打去左台灣咩區
等我可以避開唔去

各位觀眾 古惑的匕首

我都係西門町hea 係搶出入機場果條路 市區無咩點開黎搶

好想食台式麻辣火鍋同滷水鴨舌

去左5日打足5日邊爐

好嫉妒

咁應該唔會撞車
我去北投浸溫泉

係咪要鴨舌？我 friend 想我去買

唔駛啦
我下個月都有fd去台灣

本身諗住最尾果日熊一燒肉 點知無book 要等到2300 cls

正啊
有機會都想試下去台灣浸 今次純粹同個fd 係酒店hea

今場war再贏唔到就要集體切腹

今年3月果時去過蘭嶼同綠島
果度有海溫泉浸
都好爽架

去台灣最主要都係食食食

你地咁勁都蠃唔到？

我地參戰率好低
基本上對手有15勝以上我地果場就好危

我地國仲弱，成員得果19人

1會4x人上落 但係唔知有幾多有上黎呢度
有keep住on但係就唔打公會戰
如果有個option係可以選擇唔參戰咁就好

你地開個tg吹雞用效果會唔會好d

4x人，搶raid咪打晒交

冰會有tg谷 ?

平時有用開discord 要開group我冇問題
Btw頭先係咪卡佳巴打洗我地 兩塊地隔左7公里

等等 卡佳巴打係冰會架？ 認錯人

sor9 袐劍真係好難打
我一炮DV2打落去0

上場對面好多高lv無計
今場唔同

日日就係自然醒落去掃野食 之後返酒店睇戲 夜晚再掃

有假無錢

有假有錢, 冇人陪

開game睇下打左未先
攰到甩碌 開game打到訓著

自己去

剛才我坐緊606

單拖仲多野玩

想請教一下大家

升左巨盾後，值唔值得升埋秘劍攞技能呢？

另外9星喪刷地城的話，匙掉率低左，大家係狂課買匙刷嗎？

一個人會迷路 然後又語癌

一個人玩先無包伏

係去d高級餐廳食嘢尷尬咗少少

1.值
2. 所以175至199要儲定一大埋匙上200
無匙就唯有課，因為200至224好多時候都回唔到本

想問下你哋巨盾會放咩技？
啱啱買咗 但唔知點配技
你哋果陣儲咗幾多匙先上200？ 我而家長期喺6x-7x

比你哋揀你哋會買秘劍先定喺巨盾先？

大獲，宜家得130匙到，難怪見有人喪刷低raid王

我自己就盾先 唔打得都守得

主要係買秘劍招quadcut同埋加屬攻
不過都係pve向 pvp比教少用

我一定揀巨盾先

保左命刷野打地城比較穩

想知你哋175-200果陣點儲key想仿效一下

都係打boss mode儲得最快

同埋最好解左主線先
唔係好似我過左200先解會難解好多

而家要我打果啲dokkalfar 難遇到喊

200前易好多
200後既話地城個pool仲會出埋200以上既怪 到時就真係堅難遇

咁睇嚟我要放棄打一排boss mode 搞埋呢個任先

係呢個任最難 過左就可以上200喇

呢幾晚經過太子警署 發現成日都係夜晚天氣

唔好呀

我又覺得唔能夠怪啲人唔打 佢in app根本沒辦法溝通 人地就直接係discord收人 著數好多 垃圾驚

一直都冇開谷，集中呢度傾

有個地圖報料谷

公會戰輸緊

195仲卡緊reaper

仲有8個鐘
早幾日我地有場拎到廿幾分既

184卡緊
CHAPTER XII: THE FOMORIANS

隻戒子好好用 快d做主線

隔左三 四層tier
真係搭車一直開住睇下經過有冇先做到

仲有2個鐘就輸啦正

唔喺掛...今次咁都輸...好唔抵喎

明明頭個堆贏哂

16:17

差兩個勇士

今日終於可以無傷接starlord大技 175我來了

幾時先可以無傷接亞波尾王

下次可以壓線先打一波 唔好唔記得online就好 前面就扮死

我決定犧牲一個kuma巴打幫我擋

我地輸個d分 全部唔打咁濟

我就係擋唔到

差d連 samsung都唔夠打
睇黎要轉盾戰一齊磨

拎把雷鎚斬爆你地

法師有法師的好 一炮一隻真心方便 但要打長久戰或者守地 好似都係近戰著數

有冇盾戰裝, 出招表睇下

我幫你forward比HJ巴打 我仲係用緊battlemage嗰渣渣

盾戰無魔都係無得磨..
arena對手除非真係好弱, 唔係普攻都係扣零至幾百

幻覺黎既o者

你未上齊buff 0者

就出山

話說dq都出左隻類似既gps game 你地有無玩

好似唔係日本限定咩 ?

公會戰又輸緊

佢嗰matching真心弱智 頭嗰啲唔比出 後面嗰啲又唔打

日本app store je 但香港都玩到

有冇圖

認真問個 要唔要清啲唔打嗰低lv走 但佢個matching又唔係淨出高lv 好撚19 佢地有keep住online 但就係冇打kingdom war

日本無封外國ip咩? 會唔會又係入到驚但乜都無

可以做quest 但附近真係咩Q都冇

即係好似pokemon go岩岩出果時
又係入到game但乜都無

升lv 好慢
隻波羅成日都打唔到.... 防裝又打唔到
開始悶

200-224係真係好悶
中間無提乜點升過 d裝都多都係175-199年代已經打齊

黑龍依家出得好少 紅卷仲未見過
balor king 頭 冇
carmen 頭冇
雪人頭 冇
紅眼仔飾 冇

雪人甲

雪人甲175年代打唔到嘅話應該都好難再打得番
女巫頭直頭係end game頭咁滯

balor king 個頭得意d

btw骨盾都未有
依家日日刷100隻小怪都唔知做乜
地城難出key... raid 王又磨唔到

一個鐘入去掃一次 總會殺到既

我唔係每個鐘都得閒入
朝早儲100 到點幾2點就扣0
又要浪費時間再儲100
隻sap9 王成日暖緊機就開大
極度懷疑過隻王 buff過

我琴日打到個164%dragon scroll 唔理了照升

始終要諗個辦法 上次輸已經有問題
再係咁就黎山窮水盡 raid都開唔到

officer踢到人 你地可以幫手留意下

踢到變鬼服

白龍又遇唔到
橙龍又未買到

13比12 感謝巴打鼎力相助

見你搶升到跟貼我，我宜家每日好無聊咁狂打小怪咋，冇咩打王

balor king 頭打極都 legendary
女巫頭用緊好正
雪甲得 legendary
紅眼我冇用

儲唔到KEY

有冇開 dowsing rod？

巴打依幾件裝有冇圖 完全唔識

屌佢個matching真心唔撚係路 前面幾個都唔出得打條毛 好想上去插9個developer

thanks巴打

今日打左次mammon 想問佢把副手同個盾使唔使追紅?

其實一路都收唔到人 舊人又開始唔玩
所以不停輸raid

mammon 好似係 quest 獎品，應該冇得追第 2 把，隻嘢又難見

係D 王根本唔會LOOT到KEY

EG: 4神

唔用 dowsing rod，有 d 王變成有機會唔出 key

綠色雀 綠色獅鷲獸果d 先有機會出key

好可惜成日load 吸血鬼 lj 光暗王
呢班友仔根本0% 出key

解決方法
1. 開discord俾會入面d人入
2. 縮會
3. 同冰會合會
4. 繼續咁樣
5. 轉會

合會都係一個好方案
但係就應該會係我哋轉過嚟
（你哋會lv高d）
但係唔知其他人肯唔肯俾錢轉
仲有冰會其實都無乜人喺連登蒲頭

最好開番個tg谷貼埋係公會入面
過幾日集合點下人數睇下有幾多人再決定

已經一日開一粒鐘既時間都冇了
開黎會戰 清魔一轉riad
12點打個boss地城 完

我都少左時間玩

朗屏站有白龍 巳移近河位 各位經開可以買

我又覺得其實冇必要合會 因為其實贏左一人kingdom wars講緊先得2-3萬orns 以我地嗰邊嗰人力幾乎已經係一日嗰用量
我覺得著手係整頓低等玩家可能比較好 你知佢個matching幾弱智 200lv同5,60lv打贏都係得一分 如果合會 power繼續升 可能match到更多活人嗰kingdom

人多贏有7萬幾架

果時見左有10零萬

btw 首先係唔好高lv 食1，2王

見過

我琴日見佢比得2萬5 anyway我覺得合唔合都好 最緊要會打工會戰就好 事關佢會連啲低lv一齊比 會打嗰低lv太罕有

我地公會戰每日好穩定咁15分左右
今日一樣15分

罰停賽

Lego好惡 我樓下8塊地一次冇哂

自己會嘅人嘅地都搶

笑左

巴打你好似無show名出黎 ?
我係街都見過你d地

我哩家12x lv, 啲裝唔上唔落(仲有得4/5星白/藍裝)
gauntlet 又打唔贏, 我可以點玩落去

琴日開始玩而家58Lv
有好多野唔明想請教各位
寵係買定捉？啲裝賣定解做資源好啲？
佢有一欄好似可以係指定地方起商店之類既野，係咪可以係屋企到起一個用黎買水升Lv？
岩岩玩好多地方都唔明，問得唔好屌細力啲

咁要繼續肝下小怪打裝 再升下到4-5 lv一日升到
裝備有番咁上下可以刷Fomor上150

寵係要係pet shop買, 可以係其他玩家果d鋪買 又或者自己起都得
裝備我自己就全拆, 因為隻game錢基本上有打開怪既都唔會缺
水店係可以自己起既

收到
但我唔賣裝既話啲水錢岩岩好夠cover，儲唔到錢
關唔關我係法師事？
想問多樣死左有無咩影響？我打boss通常都死3-4次

梳鳩，收得差post左兩次

你買邊隻水？正常買100水應該唔會無錢
堆屍殺就得，唔駛戰鬥中飲水
因為死亡無懲罰

唔怪得之我見個教學果到話爆水升Lv我戰鬥果時都爆水過
咁如果搭緊有隻boss/爆緊氣既怪入左場打，值唔值得爆水打左佢拎經/裝？

打boss爆水打得贏既梗係爆

收到繼續爆肝升Lv先
唔該哂

想問打boss如果唔用炮(sorrow, DV, SD)
近戰你地用咩技打?
諗緊使唔使特登買swordplay II

我自己用tricut 2 同lighting strike

我自己都少玩左

呢個 message 位出唔到我個名啫，我做 freelance 攝影師，所以會周圍去，多數大家互掃吓 d 地拎互打獎勵，但係同門互打，除非協議好，否則就好唔道德

今日18分

如果唔show名，塊地都唔會出名同公會架

有工會 冇名

就以我鄰居為例，打之前係睇到玩家名稱同所屬公會

開左location privacy會冇名 但有kingdom

原來係咁
咁你去收番佢啦

你鄰居好鍾意打曬我啲地
我而家除咗自己公會其他國嘅都打咁滯 因為佢哋都喺咁掃我
自己友除咗好低血同變ghost我都唔打

不過其實霸地除咗自我感覺良好 效益真喺好低
所以唔洗太介懷啦

最多係叫做 achievement，否則其實冇都 OK，錢又唔係多，不過叫做要埋好過益人啫

用緊18X 紫雞防石化甲, 點知岩岩打到198%....
好彩未DEMO件雞甲, 又要由頭升過

岩岩終於經過寵物店買左隻火史萊姆黎用
見佢有50% spells加乘諗住法師好好用
點知用果時隻人又無勁到，佢打怪又唔扣血雖然1500$唔係多，但好似浪費左咁
有無巴打教下點揀有用既寵

第1頁...

低LV 可以揀鬼 / 光球....
我自己光球用到白龍

Wimp好好用 用過都讚好

岩岩臨番到去見到有間寵物店再睇有隻鬼，即刻買黎用
雖然遲頓啲，但真係好好用

屌見到佢今日嗰matching 真心唔使打 what's the point of upgrading my character

呢把野係唔係值得谷爆佢

食屎啦黑龍卷 送都唔要

又罰停賽
加州

人地9個人攞3分 我地3個人又係3分 唔知道開心定唔開心好... Btw

春袋巴打你冷靜啲 我唔想打自己人

打咩先會量產lighting 石 好似冇咩怪會出

火石：打火 火神
水石：打藍火 藍troll 水神
雷石：雷神？
地石：老鼠 地神

見你紅隧塊地比人打到好少血先打
你得閒經過就攞返

冇事 血少你要啦 估唔到我都有守贏嗰一日

Gazer 同 Storm Knight 都有機會出，我打 arena 果 d 箭分解咗都會出

好難出

睇黎打pve易d

暴風騎士仲難出過雷神

請你唔好再打自己會好麻

今次公會戰好刺激咁
希望贏到

我喺見到同會得返好少血同ghost先打
我都有比同會嘅打過 我估都喺因爲喺同樣原因
如果咁樣會造成誤會 我講聲對唔住 同埋之後我會只打其他國同打過我嘅人

人地灰左同少血你理得人地嘖
打得塊地無人想俾人搶
仲要俾自己會搶 係人都唔開心啦

大家相嗌唔好口 我最主要想要個解釋 冇事
BTW今日17比15 我打輸左對唔住大家 second chance堅討厭

溝通下咪無誤會
真係俾自己人打得好犀利要上黎講
成個公會都一定會幫你 之前已經有成功既例子

有冇人知點解著咗yeti overcoat用jinn’s talent 一樣會有def & res vv?

咁我以後都唔打自己會ge地
之前打過ge講聲sorry先

出山了出山了

因為應該只防def v

Hj巴打同kuma巴你地要唔要會長
我上完200少玩左好多 淨係每日打公會戰

唔好啊
來hea玩

我驚你地有人想升 想改果類改唔到

上咗 200 真係 hea 咗好多，冇咩動力上 225，好快會俾 Kamubb 追過喇，話說我仲未有四神杖

我都好hea

你俾住我先囉
等我升下d活躍巴打做officer

好

依家先有時間出post 昨天偶遇freerider巴打 佢真人好靚仔

點樣偶遇發

我發現，地圖又多咗 Dungeon

唔通好似寄生獸咁感受到同類電波再搵大家？

你咁樣係會令到我驚ga

因為組左party 大家係附近ge話 係地圖會見到對方隻人仔
咪行過去say個hi

互組有party bouns + 10% stat
仲可以吸經添

冇圖你講咩都得架啦

水國已死， raid都冇人開了

我地每場會戰暫時都仲有15分左右到

搞到我想轉會了

轉埋水神先黎

點解呀？ 水神有咩好， 而家係Freyr， 升緊去死靈

水神限水國先轉得
死靈就幾時都有得轉

想問下如果升左做水神再轉去雷， 再升做雷神 會唔會冇左水神架 ？

想問依兩件裝有冇潛力 以後可能會玩AV 所以可能會要一把主手
我上左175 用shrine of luck打左不下10個鐘都打唔到紅北方裝 今日打到袍結果171差啲當街講粗口

我單靠腦海的畫面就J左一日了

應該開左就係度
但我未試過答唔實你
因為我就係唔想買雷神先轉土國買gaia再番黎電國

玩住下面果把先
近戰咁少魔實在經唔起再減魔

我之前打極唔出 出親都係腿裝 成 5 對 真係小出黎。。 而家184 都未見過北佬紅甲

有冇水國朋友可升我做officer想打raid升升lv

我個時刷左頭一個星期北裝 其他部位齊哂 就係冇甲
但其實我覺得都係會著紫雞甲 特別係打boss mode方便d

戰士裝 冇res 打boss比魔法打中好痛， 有冇咩戰士裝 + res架

pvp 有arch-rune裝 不過難出
我依家都好低res 都係硬食
lj個對鞋好似幾平衡 又咩職都著得 你可以考慮下

咁唯有升下對 lebron james..
咁等我今晚刷下 arch rune先

水國未死，只係日班 officer 少咗 on，夜班嘅我仲喺度，有興趣做 officer 可以報名呀

我報名， 在下是 nekoknight

俾名我

promoted

感謝 hiro大大

唔少人最熱血果段都過咗，好需要你哋新血接力

公會戰被反cup

18比19
仲有1 hr

水國小人左好多呢

完左

我果邊直頭無orna開raid

我地再羸唔到公會戰都就黎乾塘
得番17萬

我國得幾百

無阿瑟打了，如果持續一星期左右，我應該棄算

你轉其他kingdom再打過咪得 24小時cd

no wars no orns

國王應該上線時間唔多，都明既，宜家咁既時勢

打住 mh先吧！

異端

ps:琴晚開把炎喵笛 不得了

再算啦，呢排我都係返工先玩
無raid打無動力

轉國家要轉去外國國家先得，不過會犧牲左同國家成員既互動

要等埋機友們升，我孤獨地上左100上要等埋佢地

舊既唔去 新既點黎

有無火國公會入?

火國 HK會得一個。。 入前考慮清楚

已經入咗火國

祝你好運

火會好似唔關連登事 ?

唔關。。 卡佳係火會無奈中

火國有hkgg 大佬

咁即係仲有一班火國香港會既人

巴打咩名

第二個火國啊

其實果面都升左我職

轉會好似好衰仔咁

隻game入面完全零交流
睇下幾時會開到kingdom chat

其實果面開左個tg,但得我同另一位前輩傾，其他人零互動

過氣game 冇人玩

本身我地都係人地出左成年先入坑

土

全國等緊開飯

如果夾埋我地就可以每日25分

哈哈，你地吸引多d新血更好

如果有心一個月升到7星甚至更高，其實唔難

我地問題唔係冇人打 係永遠只排啲唔打的低lv屈9我地 今日前2-11全部都冇得出 後面出哂...

整左個discord 試下入唔入到

成功 一會巴打請入黎報名

我冇電話discord

裝一裝好快
再唔係咪用電腦入

app入唔到
改完密碼都話我錯
改到佢唔俾我再改密碼

我想問尼隻驚有冇得自動打怪？？自己逐隻怪禁來打？同埋升lv會唔會好撚耐？

無自動打..要手動尻禁
升lvl係可以好快 但係裝會跟唔上

咁咪要日日都要煲？

低lvl有低lvl既樂趣
隻game節奏好慢 沖會好辛苦

玩左咪知
來電國

Free HK
有會入?而家身在野雞會

我叫Smaug

入咗 原來退會入會無cd

終於上到200
好滾動 可以係咁打橙龍
希望商店快d出埋橙龍

你係9527

你升得好快woo

狂k阿瑟？

係呀 晚晚都亞瑟+be

國家厚底係有好處，我不行一日食一隻已經覺悶

碌落啲個Free HK先係我 好撚多Free HK

有留意post嗰imperial巴打記得入黎discord 炒旺下嗰場

巴打整緊嘅dungeon/ inn香港地圖

discord 係 welcome to all 定分屬？

緊係WELCOME TO ALL 啦

咁我又入嚟湊吓熱鬧先

雷會會員特別係cd-rom記得入discord留名
唔係下次會戰唔打/過3日唔online就會kick

成日都唔夠錢

打到 Tiamat 未？

我得25lv 買職係咪用orna買晒佢？

新手望望第一頁

1會公會戰差兩位勇士就反cup

差一分
未打要盡快

白龍啊！我唔夠8星啊

樓上巴打個pet shop係邊同埋可唔可以set public比我買?

你有心買我轉public

轉咗 希望有心人帶白龍走

側魚涌有冇車去?

同埋間shop係邊頭?

你有無tg我留個位置俾你

有，id同我user name一樣

已經有位巴打調教白龍成功 有無其他巴打都想要白龍

感謝巴打幫忙，唔駛入屯門光復多次

一會會戰告急

orns賺好慢

點撚樣打死flame怪？難道一定要魔法攻擊？

有d怪對某種屬性會immune
可以上查

春袋巴 唔係 笑撚話巴 唔使走得咁快
我覺得係discord私了實在冇咩用 都係直接放上連登

琴日塊地我冇截圖 但係唔會我坐車過冇耐黎手就變灰地掛 定係我今晚打落果5塊地黎手就冇血
同你講 驚遲早有一日要棄 但係我就好尊重自己人格
今日出依個po比大家睇下依位巴打講說話幾冇口齒
知道自己理虧就拿拿臨著草去外國 仲改名IDGAF 我屌你老母阿

講多無謂
鍾意就打
反正有你地打 冇人打
繼續圍爐啦 好撚嘔心

同埋唔喺理虧就著草 破壞平衡嘅人唔喺我
去外國只喺想同你講 恥與為伍

所以我有打過你啲地？ 之前打完人仲扮大方講到話可以拿返 我都費事同你計 你一而 再而三搞鳩我 我係咪仲要同你沙冧
我自問唔係有心針對你 亦都唔知你同其他巴打有咩過節 但你一句有你打冇人打就想拋返過波俾我未免太好笑 如果係有巴打偷偷地搞鳩你 可以攞上黎講
但我就冇好似啲人咁戇鳩到做二五仔俾人抓到仲黎橫折曲
你想贏 想去奶外國人袋底我唔care 但係請你搞清楚究竟邊個理虧先好嘛 仲話人圍爐 恥與為伍 反正我有俾證據 事實係點 公道自在人心

冇玩一日姐, 我好似miss 了好多花生

入公會你有權利單食王沖lv
義務就得一樣 唔打自己人咁簡單

你用幾多嘔心理由都好
依家仲無恥到再講自己唔係理虧
真係服咗你

隻mighty mimic好硬

點算

原來冰會搞搞下得番廿幾個人

我地果度得17條友

見到有個180lv都要搶2王

用生命硬接

你地通常硬爆穿到佢吧？

好似要2，3 下sd ii先打得死
開盾互轟

盾佬無人權

開盾係講緊ward...
我萬年死靈

其實orna有無固傷技⋯

真心打唔爆個箱

玩盾佬我直接skip呢隻怪

強如你都⋯

好，我明了

我好少玩戰士
要真係問番專職戰士嘅巴打先知

用blightstrike/flare/multi-flare打得入

龍騎士竟這樣大力？！

估唔到

假假地都叫350萬分換

係咪又死左server

入得番喇

好想要四神肥媽個槌

肥媽個槌同火劍都好用

我想問四神武器有無得取消屬性，有屬性武對戰士黎講唔係好事

一講肥媽就........
啊 死黑警 又唔做野 又唔讀書

暫時無好似係

我諗緊轉做龍屬會否影響最低

龍屬個盾應該人人有
我估最好都係無屬

九星後，瘋狂蠟燭掃卒，終於獲得一件紅了！

Golden crystal......

無屬真心最好，如果九星應該鼠王芬支野最猛

好多時近戰俾人地磨到無魔
焗住要普攻, 如果又被剋屬咁就玩完
所以都係無屬好少少

題外話一問

點解人地d skin咁靚

有又揸關刀又有成個水神白頭佬咁款既？

老實，現階段我打快攻多，好少打超過7回合

你裝靚屈到人地機

唔靚啦，全部都卒甲卒武黎

我多數車上玩，所以焗住要快

課金

邊度課買到果堆？

下面大頭頭像 runeshop appear
你有果隻職就可以
買完非當前職你都可以用

好，一陣買個樣先
盾佬個樣太on 9

雷會冰會discord
入黎記得say個hi講game名

火會都支持

洗唔洗dlc 個apps架？

入去八掛ok嗎？

吹下水, 講下卡佳壞話咁

已加入，今日暫時未有紅件出過

推左阿婆出馬路未

想推老婆先

警已報

心動不如行動

雷冰火會吹水 discord
[HK] Imperial / The North / Hong Kong

入黎記得say個hi講game名

發覺我係香港一字頭入面最高level嗰個
仲未有心機刷上二百

上啦 200先拎到尾王裝

1會公會戰告急

今日終於出兩紅鳥

Orn Weekend
For a limited time, earn 25% more orns from defeating monsters.
Ends: 9/29

新手留名

可以join discord一齊傾下

iOS有得更新1.71.0啦

正啊喂

公會戰差兩分，未打嘅巴打入黎幫幫手

正

今日暫時一紅

新手留名
研究緊點玩

join discord

入面d巴打都好樂意教路

joined

未有橙龍，點算

叫巴打們見到就話你知

好啊，我想參考你同春哥玩兩職嘛

我冇玩2職

成日將你同假鬼混淆左

今日暫時無紅

太古 華蘭中心 左右 約23hr cd， 有橙龍

到今日都仲有新手加入

用緊法師揀咗火
前期有無咩技要買？

歡迎

前期無乜買技，係後期有些少技要買

雷會公會戰告急， 仲有5個鐘
未打幫幫手

有無轉職攻略
唔知轉咩好

無嘢了 原來前期得一隻職可以轉

已收養

火巴打

想問下打地城有咩用?幾多lv打好

打地城賺orna同搏運氣打boss裝
無話幾多lv打好
只要夠打就打得
不過好似150lv之後
有二十層地城先可以維到本

推薦打boss mode，最抵打

咁升到150先試下，thx

係咪應該搵定飛人apps

以防戒嚴呢

當養生game咁玩，而家打到一條key都無唔知點繼續落去，差廿萬先轉到M仔

繼續養生
清下每日日任
打細怪切下菜等跌紅裝

坐下長途車打boss,通常一程會有幾條
打下raid

就算輸出唔算太多，都有機會派匙

應該打到上175先會再換裝 暫時係7星無阻力 日任成日要打boss 先唔講屋企附近無王出 返工搭車都係短途 見到王又唔出key 黑到爆炸

打boss raid之前記得食rod，回key機會大增

lm

黑仔如我今日開boss地城食左rod都係回3key

新手lm

冰/火/雷會discord

我想問D裝係唔係多數打怪跌出黎
同埋屋企附近有shop係唔係就唔洗起 冇bestiary, blacksmith就要起(雖然冇錢)

如果附近有shop可以買水既話
初期建議淨係起間blacksmith升裝就夠
因為初期orns好缺

Blacksmith公司有咁我唔理
升裝升唔升初始裝 因為我都冇買過裝 而家40lv

開始d裝換得好快 唔駛刻意升
到遲d唔夠打時, 先全身升到4至5lv左右
不過果時應該都過百lv

我冇換裝正唔正常

跌唔跌裝都好睇運
紅色ornate最勁 紅紫藍綠

終於200

Hey traveler,

I wanted to take a minute to get the community's feelings on some, somewhat planned, balance adjustments to the game. They've been posted on the public roadmap () for a while now, but I wanted to go a little more in-depth into what they could entail and get your feedback on them before rolling them out.

Raid Difficulty

This will entail adding the inability to complete a raid solo. Drop rates for item rewards will be increased as a result. As it stands, raids are feeling like less of a team activity, and more about XP grinding solo.

XP Buffs

To account for potentially lost experience gains from raids, buffing world and gauntlet XP of Tiers 8, 9, and 10.

PvP Adjustments

As it stands, high level PvP has become a matter of who can OHKO first. I'd like to add a little more strategy and length to battles, firstly be making defense and resistance matter more in PvP.

Kingdom Leaderboards

This will entail the adjustment of Kingdom rankings to reflect more recency: recent wars won, raids complete, etc.

If you could, please let me know your thoughts below. I'll be watching this thread over the next few days.

<3

加長戰鬥時間咪即係迫害緊近戰

九星

你磨同死法都咁堅，怕毛

pushhhhh

新加入, 暫時4星 124Lv

冰/火/雷會discord

雷會好缺新血打工會同raid

工會戰*

雷會新血

火會更消條

係唔係5星好過2星？但5星係Poor

同埋我3星揀咗battle master，但有啲怪要用番witch 先夠力打
咁我下隻開唔開3星sorceress 好
而家得2萬5 orns，好難儲

我會建議打到就算 打打下就會出到把好d既武器
初期無得打地城d orns好唔見駛 所以盡量唔好太大駛

我而家84lv 有3條key，用唔用好？

你可以試玩下普通感受一下個玩法先
到d裝有番咁上下再打boss mode

5星果本應該勁d

6星或以下d裝都是堆多
過渡性質情況下我覺得無需急住打地城

除非每日任有打一城二城果堆

不然7星前去打，我覺得無大益處

入左discord嘅巴打唔該改個game名 方便識別

呢個weekend有地城buff
六個鐘一次boss mode

冰會啱啱清咗幾個一個禮拜以上無on嘅人
如果玩番嘅歡迎大家加入番

入左火仲有冇得轉?

要俾八蚊轉屬先入到冰會/雷會

入左冰會
另外想問點先多D Orns?

歡迎
100level之前主要都係靠解成就同刷怪
100level之後就開始要靠地城同做任

Passive skills 係咪會係任何職業都用到?

每個職嘅passive都唔同喎

我以為Passive係累積

唔係
轉職就會轉埋passive

終於快有t9職業了

想問死左會唔會掉裝架?
無啦啦冇左隻warrior's ring 仲要加成50攻

唔會掉，一係你唔覺意掉左,一係太多野你搵唔到

應該係你轉左職
你個職用唔到隻介 你可以係Item度搵番自己隻介
但係係換裝果度係會搵唔到

真係轉左職所以用唔到

正常嘅
我果時都經歷過
同埋隻介指係奇怪 mage ring但係戰士裝, warrior ring係法師裝

係喎原來係mage user